今朝搭地鐵見到條高追接火棒老散對住部手機眼濕濕

見佢望住個股票app滿頁通紅
俾左張紙巾佢
同佢講
再唔快d IFC要排幾個鐘